<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>
	<view name="system">
		<image name="background1" extra="true">
			<storyboard>
				<animation property="pos" to="0.22 0.5" begin="2000" duration="1000" mode="linear"/>
			</storyboard>
		</image>
		<image name="background" extra="true">
			<zIndex>90</zIndex>
			<storyboard>
				<animation property="pos" to="1.5 0.5" begin="0" duration="0" mode="linear"/>
				<animation property="pos" to="0.95 0.5" begin="2000" duration="1000" mode="linear"/>
			</storyboard>
		</image>
		<video name="videobox" extra="true">
			<path>{random}</path>
			<path>./../../_inc/anim/video/${system.theme}.mp4</path>
			<delay>0</delay>
			<effect>none</effect>
			<origin>0.5 0.5</origin>
			<pos>0.51 0.375</pos>
			<maxSize>0.22</maxSize>
			<zIndex>25</zIndex>
			<storyboard>
				<animation property="pos" to="0.23 0.375" begin="2000" duration="1000" mode="linear"/>
			</storyboard>
		</video>
		<text name="TextDate" extra="true">
			<pos>0.49 0.2</pos>
			<text>1987</text>
			<fontPath>./../../_inc/fonts/ubuntu_condensed.ttf</fontPath>
			<color>666666</color>
			<fontSize>0.03</fontSize>
			<zIndex>140</zIndex>
			<storyboard>
				<animation property="y" from="0.1" begin="3000" duration="1000" mode="linear"/>
				<animation property="opacity" to="0" begin="0" duration="0" mode="linear"/>
				<animation property="opacity" from="0" to="1" begin="3000" duration="1000" mode="EaseIn"/>
			</storyboard>
		</text>
		<text name="TextName" extra="true">
			<pos>0.49 0.25</pos>
			<text>Commodore
Amiga</text>
			<fontPath>./../../_inc/fonts/ubuntu_condensed.ttf</fontPath>
			<color>FFFFFF</color>
			<fontSize>0.065</fontSize>
			<lineSpacing>1.1</lineSpacing>
			<zIndex>140</zIndex>
			<storyboard>
				<animation property="x" from="0.5" begin="3000" duration="1000" mode="linear"/>
				<animation property="opacity" to="0" begin="0" duration="0" mode="linear"/>
				<animation property="opacity" from="0" to="1" begin="3000" duration="1000" mode="EaseIn"/>
			</storyboard>
		</text>
		<text name="TextDesc" extra="true">
			<size>0.5 0</size>
			<pos>0.49 0.4</pos>
			<text>El Amiga es una familia de ordenadores personales presentada por Commodore en 1985. El modelo original formaba parte de una serie de ordenadores de 16/32 y 32 bits que contaban con 256 KB o más de RAM, interfaces gráficas de usuario basadas en el ratón y gráficos y audio significativamente mejorados con respecto a los sistemas de 8 bits. Esta oleada incluía el Atari ST -lanzado el mismo año-, el Macintosh de Apple y, posteriormente, el Apple IIGS. Basado en el microprocesador Motorola 68000, el Amiga se diferenciaba de sus contemporáneos por la inclusión de hardware personalizado para acelerar los gráficos y el sonido, incluyendo sprites y un blitter, y un sistema operativo multitarea preventivo llamado AmigaOS.

El Amiga 1000 salió a la venta en julio de 1985, pero una serie de problemas de producción impidieron que estuviera ampliamente disponible hasta principios de 1986. El modelo más vendido, el Amiga 500, introducido en 1987 (junto con el Amiga 2000, más ampliable y orientado al ámbito profesional) se convirtió en uno de los principales ordenadores domésticos de finales de los 80 y principios de los 90, con entre cuatro y seis millones de unidades vendidas. El A3000 se presentó en 1990, seguido del A500+ y del A600 en marzo de 1992. Finalmente, el A1200 y el A4000 salieron al mercado a finales de 1992. La plataforma se hizo especialmente popular para juegos y demostraciones de programación. También encontró un papel destacado en el negocio del vídeo de sobremesa, la producción de vídeo y el control de espectáculos, dando lugar a sistemas de edición de vídeo como el Video Toaster. La capacidad nativa del Amiga de reproducir simultáneamente múltiples muestras de sonido digital lo convirtió en una plataforma popular para los primeros programas de música de seguimiento. El procesador relativamente potente y la capacidad de acceder a varios megabytes de memoria permitieron el desarrollo de paquetes de renderizado 3D, como LightWave 3D, Imagine, Aladdin4D, TurboSilver y Traces, un predecesor de Blender.</text>
			<fontPath>./../../_inc/fonts/ubuntu_condensed.ttf</fontPath>
			<color>666666</color>
			<fontSize>0.025</fontSize>
			<lineSpacing>1.1</lineSpacing>
			<zIndex>140</zIndex>
			<storyboard>
				<animation property="y" from="0.8" begin="3000" duration="1000" mode="linear"/>
				<animation property="opacity" to="0" begin="0" duration="0" mode="linear"/>
				<animation property="opacity" from="0" to="1" begin="3000" duration="1000" mode="EaseIn"/>
			</storyboard>
		</text>
	</view>
</theme>