<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>
	<view name="system">
		<image name="background1" extra="true">
			<storyboard>
				<animation property="pos" to="0.22 0.5" begin="2000" duration="1000" mode="linear"/>
			</storyboard>
		</image>
		<image name="background" extra="true">
			<zIndex>90</zIndex>
			<storyboard>
				<animation property="pos" to="1.5 0.5" begin="0" duration="0" mode="linear"/>
				<animation property="pos" to="0.95 0.5" begin="2000" duration="1000" mode="linear"/>
			</storyboard>
		</image>
		<video name="videobox" extra="true">
			<path>{random}</path>
			<path>./../../_inc/anim/video/${system.theme}.mp4</path>
			<delay>0</delay>
			<effect>none</effect>
			<origin>0.5 0.5</origin>
			<pos>0.5 0.355</pos>
			<maxSize>0.246</maxSize>
			<zIndex>25</zIndex>
			<storyboard>
				<animation property="pos" to="0.22 0.355" begin="2000" duration="1000" mode="linear"/>
			</storyboard>
		</video>
		<text name="TextDate" extra="true">
			<pos>0.49 0.2</pos>
			<text>1990</text>
			<fontPath>./../../_inc/fonts/ubuntu_condensed.ttf</fontPath>
			<color>666666</color>
			<fontSize>0.03</fontSize>
			<zIndex>140</zIndex>
			<storyboard>
				<animation property="y" from="0.1" begin="3000" duration="1000" mode="linear"/>
				<animation property="opacity" to="0" begin="0" duration="0" mode="linear"/>
				<animation property="opacity" from="0" to="1" begin="3000" duration="1000" mode="EaseIn"/>
			</storyboard>
		</text>
		<text name="TextName" extra="true">
			<pos>0.49 0.25</pos>
			<text>SNK
Neo-Geo</text>
			<fontPath>./../../_inc/fonts/ubuntu_condensed.ttf</fontPath>
			<color>FFFFFF</color>
			<fontSize>0.065</fontSize>
			<lineSpacing>1.1</lineSpacing>
			<zIndex>140</zIndex>
			<storyboard>
				<animation property="x" from="0.5" begin="3000" duration="1000" mode="linear"/>
				<animation property="opacity" to="0" begin="0" duration="0" mode="linear"/>
				<animation property="opacity" from="0" to="1" begin="3000" duration="1000" mode="EaseIn"/>
			</storyboard>
		</text>
		<text name="TextDesc" extra="true">
			<size>0.5 0</size>
			<pos>0.49 0.4</pos>
			<text>La Neo Geo, estilizada como NEO-GEO, también escrita como NEOGEO, es una placa de sistema arcade basada en cartuchos y una videoconsola doméstica de cuarta generación lanzada el 26 de abril de 1990 por la compañía japonesa de juegos SNK Corporation. Fue el primer sistema de la familia Neo Geo de SNK. La Neo Geo se comercializó como de 24 bits; su CPU es técnicamente un sistema de 16/32 bits basado en el 68000 con un coprocesador Z80 de 8/16 bits, mientras que su chipset GPU tiene un bus de datos gráficos de 24 bits.

La Neo Geo se lanzó originalmente como máquina recreativa de monedas MVS (Multi Video System). La MVS ofrece a los propietarios la posibilidad de colocar hasta seis cartuchos diferentes en un solo gabinete, una característica única que también era una consideración económica clave para los operadores con espacio limitado, así como para ahorrar dinero a largo plazo. Con sus juegos almacenados en cartuchos autónomos, un gabinete de juego puede cambiarse por un título de juego diferente intercambiando el cartucho ROM del juego y el arte del gabinete. También se fabricó una versión de consola doméstica, llamada AES (Advanced Entertainment System). Originalmente se lanzó como una consola de alquiler para las tiendas de videojuegos de Japón (llamada Neo Geo Rental System), y su elevado precio hizo que SNK no la lanzara para uso doméstico, algo que se revirtió más tarde debido a la gran demanda y salió al mercado como consola de lujo. La AES tenía las mismas especificaciones que la MVS y era totalmente compatible, por lo que consiguió llevar una verdadera experiencia arcade a los usuarios domésticos. La Neo Geo revivió junto con la marca en general en diciembre de 2012 mediante la introducción de la consola portátil y doméstica Neo Geo X.</text>
			<fontPath>./../../_inc/fonts/ubuntu_condensed.ttf</fontPath>
			<color>666666</color>
			<fontSize>0.025</fontSize>
			<lineSpacing>1.1</lineSpacing>
			<zIndex>140</zIndex>
			<storyboard>
				<animation property="y" from="0.8" begin="3000" duration="1000" mode="linear"/>
				<animation property="opacity" to="0" begin="0" duration="0" mode="linear"/>
				<animation property="opacity" from="0" to="1" begin="3000" duration="1000" mode="EaseIn"/>
			</storyboard>
		</text>
	</view>
</theme>